[年尾一聚]巴絲打Board Game 聚會

聖誕過得唔開心唔緊要，年尾繼續搞活動比大家

一齊黎board game，一齊黎party啦。

今次限14人only，先報先得

報名link

回帶：

開心d 啦

推

仲有4個位

搞手只求打個和

1. 集體party game
2. 鬥智鬥力 Board Game

有冇咩例子

報左LU

會唔會全部棍嫁

黎你咪知law

一定簡單好玩。今次係綜合左過去一年我地玩過既game 比較受歡迎個幾種

Really

唔駛擔心 多數係 只係有時未必係

唔駛擔心

真係有個新報wo 應該係你
咁得番3個位lu

YES
反而真係想知鬥智力係咩GAME
平時都有玩開BG

BG 單機估唔夠互動啦

被秒再報多左2個巴打
Come on. 最後2個位

同朋友玩既

但始終都係估答案 我地個d 會多d 變化

我都鍾意玩鬥智GAME
計下分之類都OK

Goodest

full

無位啦 太慢lu

小妹joined

清唔清新？